好悶冇野做，你問我答，利申真絲

除自爆外

幾高
幾歲
三圍
咩樣

係唔係處?

可唔可以影對腳
最多影到腳趾嘅

冇丁 青瓜岩唔岩

住邊區

165
23
35 25 34
自問唔差

唔係 比左男朋友

165叫好高？

新界人

東定西

教育程度？
工作？
男朋友數目？
性愛次數？

應該唔算矮

西

真係姐姐？
幾歲？

Ive仔
美容業 做左3年
拍過三次拖
冇數過

23

點睇姊弟戀

我接受唔到

點解

有冇男朋友？

湊仔咁

有

咪講左上圍35寸

favorite position?

點睇而家社會話就話男女平等 但女性權力一早就超越男性？

後面 中文得唔得

搵唔搵SP?
利申 18cm長

答得太多，我就來知你係邊個

其實兩性從來冇平等過亦都冇可能平等到 公說公有理 婆說婆有理 所以我身為女人都睇啲女權撚唔順眼

太長會痛 不了

係咩係咩

推

ive讀邊間

pikaへ ／|
/＼7 ∠＿/
/ │ ／ ／
│ Z ＿,＜ ／ /ヽ
│ ヽ / 〉
Y / /
ｲ● ､ ● ⊂⊃〈 /
() へ () | ＼〈
>ｰ ､_ ィ │ ／／
/ へ / ﾉ＜| ＼＼
ヽﾉ (／ │／／
7 |／
＞―r￣￣`ｰ―＿6

蒲妹mk妹

自貼OK?

過左去啦

唔ok

咩座

天秤座

Bye

呀，祝你生日快樂

返工返邊頭？

同我扑野？

九龍